721前呢幾日 我地要為721呢日發生嘅事打定底

手足 共勉之

黑警冇一個係無辜

事實系佢逼出黎
建議大家盡量拉自己既親朋戚友出黎
如果咁都唔出 斷定六親同絕交啦

721

I have nothing to say.